購買大量無人機!!!

遠距離攻擊 係無人機上裝武器
不過要訓練 否則難以控制
要有兄弟保護機主
減低傷亡